[突發]中國rapper pg one diss 香港黑警

每一句都可以套用黑警身上

push

求推求推! 香港人可以試下noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

之前勾二嫂俾大陸封殺 開online shop 出歌都完全封殺
其實佢係rap得唔錯 diss得幾好 不過真係完全諗唔到佢呢次會發聲
怕佢更加俾人針對

都係個d玻璃碎廢話、聲稱係用美帝freestyle.

不重要，大家請用不推文回覆討論

佢係diss緊香港人 不過歌詞同時可以形容係黑警身上
打著正義嘅旗號使用暴力就好似幫派
大家留住一樣的血液沒有差別
只想事件可以盡快平息

死大陸仔關我地撚事咩
中國hiphop 笑大人個口

中國無hiphop 只有說唱

啱啱未聽就comment佐 後尾聽翻先知7佐